意大利咁能廢都入到世界杯我認做大家契爺啦-;-

吊-;-